m記8日優惠內一次都無幫襯過既入黎舉隻爪

爪爪在這裡

我8日都幫襯土城黃店
抵制中資

半年冇食過

話撚知佢成本價咁賣 都唔會幫襯

here

唔知喎 我睇唔到

又肥又唔健康 送都唔食

光復香港 時代革命

你食bbq唔食土城仲開post

免費送都唔食啦
健康人生

兩年冇幫襯呢間垃圾同扑野家
想食炸野就買個氣炸鍋返去自己搞啦

幾時做優惠呀
完咗都無留意

狗也不屌

半年都冇食過，都唔會理佢出乜同有咩優惠

幾個月冇食過

冇食到

唔食屎有幾難

有冇手足成哂8日

m記已經從我生活消失

基本啦

Me too

首次冇幫襯個優惠！

無幫襯好耐啦

鐘意食芝士火腿扒漢堡
已戒

連有優惠都唔知

我一次，媽一次，共花了$60

中資不了

中東🐍霸氣留爪

無買過

無

M記不了

豬爪

6月9之後從未入過金拱門

唔黃唔幫襯！

我 好耐冇幫襯
利申：唔食狗糧

直頭唔知有件咁既事

唔難喎其實

點解我要比錢整傷自己

黃店見

劣食嚟

M記不了啦

垃圾肉你吃埋我個份

六個月無食過

就算老母買咗返嚟，我一樣都冇食過

冇食好耐，對上一次係將軍老母

無幫襯過

無食金拱門好耐啦

up

爪爪

尖撚唔食

你嗰隻就爪

舉手🙋🏼‍♂️

路過表示以前一個禮拜最少食兩次，十月定十一月開始冇食過

一向好少食 唔健康

同埋咁唔健康既野真係咪食咁多

係咩？

印象中已經幾個月無食過

只要記住佢係金拱門，就唔會想食啦

食足咁多日，好爽豬

不嬲都唔食

爪

定仔

點止8日優惠

而家搵槍指我都唔食，但聽講香港m記賣盤

連優惠過都唔知

俾返小小尊嚴，唔撚係共產黨低頭，唔撚向奶共組織低頭

唔食

8日？
無食4個月啦
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

冇時間食 但有時間都唔食
Btw K雞都有優惠

我已經成5個月都無食過

金拱門不了

不了，M記比狗食

冇食m記之後都feel到個體格好左，又精神左

半年冇食過
唔知有乜優惠

戒咗超過半年

垃圾仲食？

但我呀哥仲去幫襯

無食超過半年

健康人生

6月之後完全無留意 不過m記啲個名佢唔多配

以前成日食m記，而家見到都反胃
有時同friend 出街，夜晚晚得m記有開，叫佢唔好食又嗌肚餓，望住佢食真係想反佢枱

8個月都無幫襯過

戒！

半年無食過

有優惠都唔知

無食唔知幾多個月啦

乜原來佢有優惠

2年冇食過

幫過一次麥樂雞 sor

而家先知有

🐾🐾((meow

覺得自己好叻

半年無食

唔食佢，食mos

健身 炸嘢不了

兩隻

免費先考慮食

【非標題撚】其實我哋輸到仆街

冇留意有咩優惠

我睇唔到 我唔知

冇食過

有食外國 m 記

m記

半年冇食 加上本身唔鐘意食m記

狗也不屌
忍左勁耐口

7個月

aiyo

福喜肉不了

m記咩嚟

幾時有優惠 堅無留意過

比狗食

其實唔幫襯有幾難 反而想知

我都唔知有優惠⋯⋯

會肥不了

食M記冇良心

當佢無到

有無優惠都唔應該幫襯

8日都食黃店

雖然好撚掛住

而家淨係食黃店
甚少食綠

冇幫襯半年啦

手手

另外想係度向梓豪表白

冇食好耐啦

冇食5個月

本身諗緊舉咩爪

今次係第一次冇人sd優惠詳情出嚟

垃圾食物唔明有咩好食

好多個月無食過喇
我去食mos唔好

無食好多年 垃圾

+1

正常人都唔會食la

連8日有咩優惠都無望過

唔食垃圾

無食半年
身體都好咗 又瘦咗

6月開始已經冇幫襯過

第一份工就係做金拱門 做完都好小食

easy

6月開始冇再幫襯

其實我一直都忍得好L辛苦, 唔食金拱門

7個月無幫襯過

輕鬆冇食幾個月，人都精神啲

由佢cctv壞左罷食到而家

8日? 6個月冇幫襯過。

金拱門
黃店漢堡

舉腳

sam

老閪都唔食

BTW 依隻係手

咩叫M記？淨係識金拱門

我

入都無入過去

麥炸雞好juicy

食垃圾?

hello

中支咪搞我

舉

戒左好耐

對唔住

都唔知有咩好食

對唔住 有人送比我食 食左

食屎啦金拱門

自從金鐘間老麥整狗糧俾狗食就冇再食過

唔係正常都唔會食咩，你唔講都唔知有呢啲優惠
呢半年冇食過，個人健康咗，仲靚仔咗！

中資緊係不了

已戒，不了。

﹙利申：以前每日一杯即磨加大走奶﹚

叫金拱門呀

有冇優惠都唔應該食

垃圾食物 做咩要幫襯佢

豬蹄

推

其實一日佢仲收麥難民，我係唔抵制麥記架。
不過又真係日日黃店無食過佢。

一次...

免費都唔撚食啦

真係一次都冇幫襯過

以前好鐘意食，呢半年嚟淨係食咗一個魚柳包

M記 咩嚟㗎

meeeee

咁八個月無食呢?
一直都無食開69之後更加無食

戒咗好耐啦

做過，好多秘密

黑心肉 唔食都罷

of course

開年冇食過

點止呢8日……
半年嚟剩係食過2-3次
有1-2次係陪人食雪糕
有1次係半夜冇得揀

唔好話食 睇都無睇過有d咩 佢出1蚊個包我都唔撚會心動

成年冇食過咁滯

呢度呢度

報到

連佢優惠都唔知

連佢每日有咩優惠都唔知

Hi

太多人排隊 怕等 不了

好好味喔

從來冇食過呢d垃圾

Here

係外國旅行先會食M記

冇

其實幾想試下食佢新出果個炸雞 KFC既又唔好食
樓下又冇Jollibee或者其他炸雞店 真係強忍住唔買
過唔到自己良心果關 希望樓下間木八執左之後新開間炸雞黃店啦
飲親酒都想買炸雞做酒盜呀

垃圾食物

✋🏻

我舉豬蹄

8日都自己煮

拒食福喜

福喜 不了

輕鬆

唔明有幾抵

爪
事前估唔倒自己可以做得倒

仲係度分化 究竟你班人諗緊乜？

香港人還記得嗎？死去嘅手足點睇我地？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

直至7/1
1627 #武漢肺炎
消息指再多9宗由武漢返港後出現肺炎等病徵個案，總數增至30宗。
#有線

ノ

全部大陸野 不了

香港人已經放棄咗m記

希望非中資接手

咁啱肚唔舒服足咁多日，我個身體都唔想我食垃圾

窮到食杯麵都唔食m記

8個月冇食好似都冇減到肥

好耐冇食

倒貼都唔撚食金拱門

食左早餐 幾好食

we

美帝快餐現食KFC代替

基本啦下話

香港仲有m記？真係無食過

用送既現金卷一蚊都唔洗俾算唔算幫襯

乜有優惠咩

金拱門不了，留翻出國先

無食垃圾

本身好鍾意食m 記d 薯條

唔止8日了

四五個月無食過

俾曱甴食

半年無幫襯過

話撚知佢比錢我都唔會食
過期肉你食埋我果份

倒貼都唔食喇，驚有毒

好彩忍到手

利申 好想食10蚊9件麥樂雞，半年冇食過M記

唔食左咁耐，身體都健康左，溝死女

🦚

半年冇食

下 連佢有優惠都唔知

戒左四年，人都健康左

抵制金拱門

無幫襯過
但屋企人好唔爭氣

狗又不屌

唔經唔覺都兩三年冇行過入M記
而家想食漢堡包一係Mos, 一係其他時候慳啲然後去啲食漢堡包嘅餐廳算

8日三餐都係黃店 / 大快活

直頭冇理過

舉手

M記？乜嘢嚟架？

KFC怡和
都係撐警的

半年無食過麥記

幾年無幫襯

舉夠兩隻

吹咩

金拱門狗也不屌

好耐冇食啦
人又靚左又瘦左

我唔知有

半年無食身體都健康咗

輕鬆啦
狗先食

冇食幾個月啦

我屌原來有優惠

一次都冇

已半年無食, 以前假期耐唔耐都食一次早餐

麥樂雞個日差d忍唔住
結果一日都無食過

有無優惠都無幫襯